想知呢位小姐姐叫咩名

鼻仔粒墨同牙純有三分似

小乜春姐姐

佢面部神經未壞死

無人知？